年三十著住北大 Hds 去尖沙咀屌鳩大陸人

幫班垃圾開年

支持你呀

我操你這沒腦袋的智障媽

本鏗哥北大畢業，你什麼來頭

還不滾回去蟲洞

草你媽的蟲b

唔去正柒頭

你淆我都未淆

lm

鏗哥真係好型

i大鏗好嘢，多謝i大鏗
支持i大鏗
走數正契弟

ching勇武

北大鏗

L ive?